天色藍咗半年有多

香港愈天朗氣清，支那愈雪上加霜

早排先落狗屎

望下個天真係藍左好多
好多年無試過咁

支那啲廠停咗

支那愈差香港愈好 由清朝俾人打到仆街割讓香港已經開始係咁

藍藍天空高掛我的夢

個鼻舒服左好多

少咗好多鼻敏感

仲記得上年2-5月個天係長期屎色，濛到九龍東都望唔到維港

同埋就算30度都無上年咁熱咁焗

爆了

個天靚到好似去緊旅行咁

今日都係